﻿Для контроля полноты и целостности формата, мы взяли с ЕФРСБ случайным образом
разные объявлений о торгах (18 на момент написания) разных типов и для разных 
ЭТП (файлы вида *.efrsb.xml).

Для каждого объявления мы сформировали аналогичное сообщение в формате cfb 
(формат витрины данных ПАУ) так, чтобы информации в нём содержалось не меньше 
информации чем для ЕФРСБ
(файлы вида *.cfb.xml, соответствующие схеме cfb.xsd).

Для каждого файла в формате cfb мы сформировали файл в формате, адаптированном 
для ЭТП и дополнили соответствующий cfb информацией, отсутствующей в сообщении
ЕФРСБ, но необходимой для подачи объявлениа на ЭТП
(файлы вида *.mets.xml, соответствующие схеме mets.xsd).

файлы *.mets.xml строятся из файлов *.cfb.xml автоматически

Для загрузки на ЭТП могут использоваться оба варианта

Примеры открытого аукциона:
	OA_METS_7733055
	OA_METS_7850161
	OA_METS_7850500
	OA_ALOT_7871624
	OA_ALOT_7876355
	OA_ALOT_7879100
	OA_SAST_7791077
	OA_SAST_7842829
	OA_SAST_7866887

Примеры публичного предложения:
	PO_METS_7906480
	PO_ALOT_7899555
	PO_METI_7941187
	PO_SAST_7862143

Пример открытого конкурса:
	OC_METS_7818784

Примеры закрытого аукциона:
	CA_METS_7898555
	CA_ALOT_7906091

Пример закрытого публичного предложения:
	CO_METS_7898030

Пример закрытого конкурса:
	CC_SAST_4639277
